---
title: Blog nr.06
subtitle: Dinsdag
date: 2018-02-20
categories: ["Design Challenge 3"]
---

Moodboards bespreken
<!--more-->


## Moodboards bespreken
Vandaag zijn we als team begonnen met het bespreken van onderzoeksresultaten die we tot nu toe hebben. Iedereen heeft laten zien wat hij heeft gedaan en waar hij achter is gekomen. 
We hadden allemaal dit weekend een aantal Moodboards gemaakt waarin we onze huidige voeding hebben laten zien en waarin we hebben laten zien wat volgens ons gezond is en waar we dus naar streven.

